{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "권건묘"
    },
    "text": "権建廟 (권건묘)\\n\n京畿道利川市新屯面道岩3里\\n\n元々は京畿道果川市に位置していたが、1996年に現在の場所に改葬されました。円形の墳丘には長方形の花崗岩8個が連結され、周囲には石で囲まれています。墳丘の前には上座が配置されています。また、墳丘の左右には文人石2基が配置されており、朝鮮時代の様式を示しています。さらに、上座の前にある長命灯は非常に精巧な作りです。墓域の入口にある神道碑は1502年に建立されました。ここにある石造物は、すべて初期の造成時に築造されたもので、比較的原型がよく保存されており、芸術的価値が高く評価されています。クォン・ゴン(1458〜1501)は、副提学、ト・スンジ、礼曹参判、大司憲、中枢副知事などの役職を務め、文章と字の才能に優れ、当時の文化水準がとても高かったとされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "権建廟はどこに位置していましたか？",
            "answer": "元々は京畿道果川市に位置していました。"
        },
        {
            "question": "権建廟はいつ改葬されましたか？",
            "answer": "1996年に現在の場所に改葬されました。"
        },
        {
            "question": "権建廟の墳丘はどのような形状ですか？",
            "answer": "円形の墳丘には長方形の花崗岩8個が連結され、周囲には石で囲まれています。"
        },
        {
            "question": "権建廟の墳丘の前には何が配置されていますか？",
            "answer": "墳丘の前には上座が配置されています。"
        },
        {
            "question": "権建廟の墳丘の左右には何が配置されていますか？",
            "answer": "墳丘の左右には文人石2基が配置されています。"
        },
        {
            "question": "権建廟の上座の前にある長命灯はどのような作りですか？",
            "answer": "長命灯は非常に精巧な作りです。"
        },
        {
            "question": "権建廟の墓域の入口にある神道碑はいつ建立されましたか？",
            "answer": "神道碑は1502年に建立されました。"
        },
        {
            "question": "権建廟の石造物はいつ築造されましたか？",
            "answer": "石造物は初期の造成時に築造されました。"
        },
        {
            "question": "権建廟の石造物はどのような価値がありますか？",
            "answer": "石造物は芸術的価値が高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "権建廟のクォン・ゴンはどのような役職を務めましたか？",
            "answer": "クォン・ゴンは副提学、ト・スンジ、礼曹参判、大司憲、中枢副知事などの役職を務めました。"
        },
        {
            "question": "権建廟のクォン・ゴンはどのような才能を持っていましたか？",
            "answer": "クォン・ゴンは文章と字の才能に優れていました。"
        },
        {
            "question": "権建廟のクォン・ゴンは当時の文化水準についてどのように評価されていましたか？",
            "answer": "クォン・ゴンは当時の文化水準がとても高かったとされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 414
    }
}